[{
  "_id": {
    "$oid": "63b717e114bd6e576bfc34a6"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Loopar i programmering",
  "question": "Vad används en loop till i programmering?",
  "option1": "För att upprepa en uppgift flera gånger",
  "optionX": "För att sortera data",
  "option2": "För att kontrollera om en villkor är sann eller falsk",
  "correctOption": "För att upprepa en uppgift flera gånger",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63af0e3b5177876fb9d08442"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1672943585726"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63b7183e14bd6e576bfc34aa"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Variabler i programmering",
  "question": "Vad är en variabel i programmering?",
  "option1": "En plats i datorn där man lagrar data",
  "optionX": "En fördefinierad konstant",
  "option2": "En formel som används för att räkna ut något",
  "correctOption": "En plats i datorn där man lagrar data",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63af0e3b5177876fb9d08442"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1672943678574"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63b7187214bd6e576bfc34ae"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Funktioner i programmering",
  "question": "Vad är en funktion i programmering?",
  "option1": "En sekvens av instruktioner som utför en uppgift",
  "optionX": "En formel som används för att räkna ut något",
  "option2": "En plats i datorn där man lagrar data",
  "correctOption": "En sekvens av instruktioner som utför en uppgift",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63af0e3b5177876fb9d08442"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1672943730303"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63b71c4dd277f65b6b88c204"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Python",
  "question": "What is Python in programming?",
  "option1": "A bug that occurs when Samuel Thand writes code",
  "optionX": "An algorithm",
  "option2": "A programming language",
  "correctOption": "A programming language",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63b719b814bd6e576bfc34d5"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1672944717510"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bbe9190c1a087cbc541702"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Energidryck innehåll",
  "question": "Vad innehåller inte energidrycken Redbull?",
  "option1": "Vitamin B6",
  "optionX": "Drömmar",
  "option2": "Ammande kvinnor",
  "correctOption": "Ammande kvinnor",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63b71aefd277f65b6b88c200"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673259289766"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bbe9ab0c1a087cbc541707"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Energidryck",
  "question": "Vad gör inte energidrycken Red Bull?",
  "option1": "Livar upp kropp",
  "optionX": "Livar upp frugan",
  "option2": "Livar upp sinne",
  "correctOption": "Livar upp frugan",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63b71a43d277f65b6b88c1fc"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673259435016"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bc00470c1a087cbc54172b"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Engelsk båt",
  "question": "Vad är ordet \"båt\" på engelska?",
  "option1": "wrong",
  "optionX": "boat",
  "option2": "sloppy",
  "correctOption": "boat",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673265223144"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd285b888781cc7cc93114"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 1",
  "question": "Vad heter Sveriges kung?",
  "option1": "Carl XVI Gustaf",
  "optionX": "Carl XV",
  "option2": "Gustaf VI Adolf",
  "correctOption": "Carl XVI Gustaf",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341019911"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd29d3888781cc7cc93118"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 2",
  "question": "Vad är den största staden i Sverige?",
  "option1": "Malmö",
  "optionX": "Göteborg",
  "option2": "Stockholm",
  "correctOption": "Stockholm",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341395128"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2a5a888781cc7cc9311c"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 3",
  "question": "Vilket år blev Sverige självständigt?",
  "option1": "1523",
  "optionX": "1814",
  "option2": "1905",
  "correctOption": "1523",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341530183"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2aa2888781cc7cc93120"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 4",
  "question": "Vad är den svenska valutan?",
  "option1": "Euro",
  "optionX": "Krona",
  "option2": "Crona",
  "correctOption": "Krona",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee215b2c2038cfd5bd853"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341602560"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2af7888781cc7cc93124"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 5",
  "question": "Vilken färg innehåller Sveriges flagga?",
  "option1": "Röd",
  "optionX": "Blå",
  "option2": "Orange",
  "correctOption": "Blå",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341687799"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2b56888781cc7cc93128"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 6",
  "question": "Vad är det högsta berget i Sverige?",
  "option1": "Galdhøpiggen",
  "optionX": "Halti",
  "option2": "Kebnekaise",
  "correctOption": "Kebnekaise",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341782473"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2b8e888781cc7cc9312c"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Svensk fråga 7",
  "question": "Vad är den största sjön i Sverige?",
  "option1": "Vättern",
  "optionX": "Vänern",
  "option2": "Mälaren",
  "correctOption": "Vänern",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341838473"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2bef888781cc7cc93130"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 1",
  "question": "What is the capital of Sweden?",
  "option1": "Gothenburg",
  "optionX": "Stockholm",
  "option2": "Malmö",
  "correctOption": "Stockholm",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673341935783"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2c45888781cc7cc93134"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 2",
  "question": "What is the name of Sweden's king?",
  "option1": "Carl XVI Gustaf",
  "optionX": "Carl XV",
  "option2": "Gustaf VI Adolf",
  "correctOption": "Carl XVI Gustaf",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342021432"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2c87888781cc7cc93138"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 3",
  "question": "What is the largest city in Sweden?",
  "option1": "Gothenburg",
  "optionX": "Stockholm",
  "option2": "Malmö",
  "correctOption": "Stockholm",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342087879"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2cbb888781cc7cc9313c"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 4",
  "question": "In what year did Sweden become independent?",
  "option1": "1523",
  "optionX": "1814",
  "option2": "1905",
  "correctOption": "1523",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342139827"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2ced888781cc7cc93140"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 5",
  "question": "What is the currency of Sweden?",
  "option1": "Euro",
  "optionX": "Krona",
  "option2": "Crona",
  "correctOption": "Krona",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee215b2c2038cfd5bd853"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342189321"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2d3b888781cc7cc93144"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 6",
  "question": "What color does the Swedish flag contain?",
  "option1": "Red ",
  "optionX": "Blue",
  "option2": "Orange",
  "correctOption": "Blue",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342267608"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2d6c888781cc7cc93148"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 7",
  "question": "What is the highest mountain in Sweden?",
  "option1": "Kebnekaise",
  "optionX": "Halti",
  "option2": "Galdhøpiggen",
  "correctOption": "Kebnekaise",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342316032"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd2da3888781cc7cc9314c"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "English question 8",
  "question": "What is the largest lake in Sweden?",
  "option1": "Vättern",
  "optionX": "Vänern",
  "option2": "Storsjön",
  "correctOption": "Vänern",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "English",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673342371121"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd30fc888781cc7cc93171"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Programvaruteknik",
  "question": "I vilket hus sitter eleverna för programmet Programvaruteknik på Mittuniversitetet i Östersund?",
  "option1": "Q",
  "optionX": "A",
  "option2": "Det bortglömda",
  "correctOption": "Q",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63b719b814bd6e576bfc34d5"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673343228305"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd34d0888781cc7cc93183"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Mittuniversitetet grundades",
  "question": "vilket år grundades Mittuniversitet Östersund?",
  "option1": "1 april 1983",
  "optionX": "12 december 1991",
  "option2": "1 juli 1993",
  "correctOption": "1 juli 1993",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673344208193"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bd3612bc9408579517df5f"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Ledarens titel",
  "question": "Vilken titel innehar P-O Forss?",
  "option1": "Gudakejsare",
  "optionX": "Överstepräst",
  "option2": "Stor-sire",
  "correctOption": "Gudakejsare",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63b719e0d277f65b6b88c1f8"
  },
  "language": "Svenska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673344530641"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63becef8645217d648bdfaca"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Vad är vad? ",
  "question": "Vad?",
  "option1": "Vad ",
  "optionX": "Vad",
  "option2": "Vad",
  "correctOption": "Vad",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63b719e0d277f65b6b88c1f8"
  },
  "language": "Vadiska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449208476"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63becf5a645217d648bdfacf"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Ostar",
  "question": "Vad är ost?",
  "option1": "Ost",
  "optionX": "Ost",
  "option2": "Inte ost",
  "correctOption": "Inte ost",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee25eb2c2038cfd5bd859"
  },
  "language": "Ostiska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449306697"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63becf78645217d648bdfad4"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Jabadabulus",
  "question": "Jabadabulus",
  "option1": "Jabadabulus",
  "optionX": "Jabadabulus",
  "option2": "Jabadabulus",
  "correctOption": "Jabadabulus",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63b71aefd277f65b6b88c200"
  },
  "language": "Jabadabulus",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449336646"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63becfb0645217d648bdfad9"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Klockan",
  "question": "Vad är klockan?",
  "option1": "13.55",
  "optionX": "13",
  "option2": "13.37",
  "correctOption": "13.37",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63b719b814bd6e576bfc34d5"
  },
  "language": "German",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449392812"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63becfed64037a98696fae18"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Sveriges flagga",
  "question": "Vilken färg finns på Sveriges flagga?",
  "option1": "gul",
  "optionX": "röd",
  "option2": "vit",
  "correctOption": "gul",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449453736"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed03264037a98696fae1d"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Norge",
  "question": "Vad heter Norges huvudstad?",
  "option1": "Istanbul",
  "optionX": "London",
  "option2": "Oslo",
  "correctOption": "Oslo",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449522701"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed036645217d648bdfade"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Ålder",
  "question": "Hur många år är man om man är 13 / 56 + 478 * 54 * 3 / 60 år?",
  "option1": "1290,832142857",
  "optionX": "413,4314",
  "option2": "134,3513570",
  "correctOption": "1290,832142857",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63af0e3b5177876fb9d08442"
  },
  "language": "Helvetiska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449526089"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed06b64037a98696fae22"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Sverige",
  "question": "Vad heter Sveriges huvudstad?",
  "option1": "Stockholm",
  "optionX": "Norge",
  "option2": "Östersund",
  "correctOption": "Stockholm",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449579124"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed094645217d648bdfae3"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Ostbågar i Danmark",
  "question": "Hur säger man ostbåge på Danska?",
  "option1": "œstebœge",
  "optionX": "cheesebøge",
  "option2": "Snapphane-pickle",
  "correctOption": "cheesebøge",
  "level": 2,
  "subject": {
    "$oid": "63aee32eb2c2038cfd5bd85d"
  },
  "language": "Danska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449620078"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed0d064037a98696fae27"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Mamma mu",
  "question": "Mamma mu, är de du?",
  "option1": "Krax",
  "optionX": "Muuuu",
  "option2": "Voff",
  "correctOption": "Muuuu",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63b719e0d277f65b6b88c1f8"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449680836"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed1ac645217d648bdfb05"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Spanska lökar",
  "question": "Hur säger man lök på Spanska?",
  "option1": "El luego",
  "optionX": "La loca",
  "option2": "Muerte",
  "correctOption": "El luego",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63bd125a29172e5d0dec45b4"
  },
  "language": "Spanska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673449900687"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed21364037a98696fae2c"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Velo",
  "question": "Är nikotin beroendeframkallande?",
  "option1": "Nej",
  "optionX": "Det beror på om det är smarrigt eller inte",
  "option2": "Ja",
  "correctOption": "Ja",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63b71a43d277f65b6b88c1fc"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673450003658"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed226645217d648bdfb23"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Hur?",
  "question": "Hur?",
  "option1": "Såhär",
  "optionX": "Såhär",
  "option2": "Såhär",
  "correctOption": "Såhär",
  "level": 3,
  "subject": {
    "$oid": "63b719e0d277f65b6b88c1f8"
  },
  "language": "Svenska",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673450022824"
    }
  },
  "__v": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "63bed24364037a98696fae31"
  },
  "creator": {
    "$oid": "63af18d1fb461af8dc235cc6"
  },
  "name": "Djur",
  "question": "Vad kan flyga?",
  "option1": "fisk",
  "optionX": "fågel",
  "option2": "grannen",
  "correctOption": "fågel",
  "level": 1,
  "subject": {
    "$oid": "63bd125a29172e5d0dec45b4"
  },
  "language": "Swedish",
  "date": {
    "$date": {
      "$numberLong": "1673450051490"
    }
  },
  "__v": 0
}]